美股認真討論區 DXC

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

納dee 準時2點爆seed

-40

CRM連280都上唔到仲話上300

BIGC

今日最唔生性系列:SQ

12000

妹左成晚

會唔會又最後一升

美股認真討論區 DLXXXIX

羅馬常識題

FB 300

幾時追都贏

泰國超市突然再爆升

好彩tsla 啱啱都報復式反彈左少少

係咪推錯post
上個po 588呢個590

心諗點解咁耐都冇人講野

我錯 直接起底搵 冇留意

隻SQ幾時會比世人看見

NFLX 開市先追入...而家訓都執5%

TSLA $2150

好撚仆街阿你 後生仔都撚

石仔今晚執唔執石仔

古老的西方有一條龍 它的名字就叫納DEE
古老的連郡有一群人 他們全都是龍的傳人
他們全都是龍的傳人

推一推

又變聖詩台

痾完屎都未搵到個Po

今晚12000再突破

2月16000

熔的傳人

幻二之後到谷上標普6000

L 何以始終不說話 儘快講出錦囊吧

NVDA 呢3日都無食到個升浪
今晚納dee回調既話就...

訓醒納指又升到啪啪聲 有無咁癲呀

得一句點估阿清

終於做完朝早既野

輪流炒 若然未升 時辰未到

唔回邊有機會俾你入
10年龘市正股怕條撚

當納指到目標 標普會幾多點

何以始終不說話好明顯啦

下面比多句你

音樂台？

我一開始自己寫完 以為係榮光

當L巴愛幻二 當XX愛SC

繼續訓

如生如死 如可All in 的時機

大熊來了

期待升沒完龍沒完 放開不必SC的SC
作一些FD LC的LC 就賺盡以後每一天

係炒其他野嘅錢開始落返stock
依家先開始又過分左d

我叫你大龍市 你說這升幅可想你
L幻二也是你 徒六千也是你

個市咁龍之後一跌會唔會人踩人 今晚入張10月中既 sqqq call 做hedge 先，反正咁平

今晚就踩了, 唔洗等10月

Tqqq put好似抵買啲

今晚到apple發力屌你老母

今晚最多小回，我講緊10-20% 既大回

落錯車 如離開Elon Musk的高速路
誰入福特嘅靈車屌老母

準備孖盡call爆小鵬汽車

今晚tsla 2500
Nflx 6000
Nq 12500

小西巴作詞都咁叻，玩哂啦

郭富城嘅弱？

6000

打多咗個0 唔緊要

對6000呢個數字好敏感
屠6000

徒六千都屈服L巴神幻二既預測

其實佢無錯 佢大膽預測S&P6000
Appreciate

我地徒子睇s&p

最後直路

打後十年都係龍市

追巴回來了

琴日掛住炒nflx high到

等左3日都唔升，垃圾 我渣住65股450蚊

多謝巴打
估唔到第二個post都有人答我

如果s&p都6000埋
徒子就真係威

nflx高過aapl

高追再追 只想追趕納指裡 一分一蚊

炒末日升咗幾倍

有聲

拆股棄game入qqq算

若你的put只升不跌 但我已再無去loan
才後悔做淡那代價很高

我看到了550

514 苦主區

原來我空咗倉 點解 我信徒子
又話6000 屌你老母閪 萬二都就黎到
比番d錢我呀 屌鳩你
有了納指 點解仲會有窮人

均價400 下星期均價跌到100

咩事咁sad aapl都有升阿

原來它不夠愛我，為何你不升倒跌

NBA 全季罷賽 笑

福特靈車有聲既

見到垃圾nflx高過親生仔，賣佢好過繼續養佢

雀巴已經成為首席IB孖展官

除左個原來之後 全部唔啱音

Nflx 都未破頂 aapl日日破 點同呢

追大師作品 你識條鐵
根本冇諗過係歌黎

納指升 doodoodoodoodoodoo
納指升 doodoodoodoodoodoo
納指升 doodoodoodoodoodoo～
納指～

連登活躍股票平均指數(完全體): 1332.88, +18.46, +1.40%
連登支概指數: 1143.92, +22.90, +2.04%
連登光時指數: 998.88, -3.78, -0.37%
連登舊經濟指數: 1085.73, -19.66, -1.77%
連登奢侈品指數: 1083.58, +4.58, +0.42%
SPY: 347.57, +3.45, +1.00%
QQQ: 291.96, +6.10 , +2.13%
VT: 83.55, +0.65, +0.78%
BRK.B: 214.66, +1.31, +0.61%
ARKK: 91.40, +1.90, +2.12%

SQ呢

Qqq monster

契媽連QQQ都跑唔贏
明明tesla升咁多

又話elon諗住拆做420
我short call左一張2100

300-100怕咩你仲賺緊少少

契媽垃圾

DXC

咁傻豬

想跟契媽入adyen，有冇人跟

叫撚咗坐定咪攪咁多嘢
HKSI 1卷都未考好，咪玩高難度動作啦

以前sc tsm $60係咪石巴黎

我錯了

辣殺sq, 成個倉得佢紅

以後各傻散重複又重複嘅孖展問題，靠你啦

今晚納仔升多2% 填首啱音

創造搵錢動力 職業唔係兒子唔會明

屌你咩琴晚都冇2%

琴日+2.13%

柒音ceo走佬

好似仲要裸短

佢有 只係開好遠

好hurt

今晚落2000啦

以為係 Boeing

前日分享過比大家睇 個個都話tsla aapl點勁
fb先係皇道
btw 3隻都持有 隻fb以經爬左我aapl頭

咁又唔好，岩岩好2100就夠

今晚又升返，驚個閪咩

笑左 風頭火勢仲敢做短

夢幻組合nvda aapl tsla

2100 你SC 應該夾緊$100

Whatsapp pay未成真都300
唔入正傻仔

有冇人有齊CRM BIGC ROKU NFLX FB

nvda 我都鐘意 但二選一 我選左fb 持倉28%但收益比我35%既aapl 高收益

Bullish for MSFT

一早話咗FB below $700B 係超平

nvda fb

好巴： 發覺美國新股好好玩 so far average return ~20%

仲以為係BA

呢個咩夢幻組合
不過crm應該好快上300

求number

Aapl升既profit拎曬去加注fb

想問你地用開咩apps記數 用開my stocks好唔user friendly

你幫我賺左好多錢 抵讚 個倉29.75%

皇馬七條煙

黃子華：number降

okta 係咪得我賭

呢個直頭龍珠 bigc我真係估佢唔到

我put緊 幾時result

我求ticker only

今晚又要多一班work苦主

ture
fb我都係6月頭210建倉 之後慢慢加注 估唔到一晚跑贏 aapl

我有正股，20@$194

做乜今日個個咁好唱口

因為熊市到

分股問題先大獲

今熔

今日afterhour 我call左

坦白講 我都無預8月會咁旺 我7月尾仲懶醒
話自己睇aapl 472 tsla 1850 fb 279
點知全部都低估哂
佢呢幾隻當時係我戶口以經到左20% 4r以上 而家去到5r 10r 6r

誤中美軍機
今晚熔斷

KODK

因為GEL哂頭等今晚繼續龘

source？

你入唔入

石dee 批貨有冇sh

分股問題反而冇咁大鑊
孖展玩得唔好會破產㗎

唔係好明點解啲人夠膽伸手上嚟就問，
然後個三唔識七嘅答完就信

btw 有野想請教
小弟不嬲都有20%備用cash
但呢三日全部all in哂 昨晚想買張long call
就賣左少少股票出去 但 call原來要 cash先買到？ 交易後仲要等t+2變可提取資金先得？

係孖展都係問清楚睇清楚先好掂

CHING CHONG CHING

唔識玩孖展既，
不如直頭問銀行借錢玩都無咁傷

外交部

星期五希望AMD高過75回番少少血

7仔有冇AH call賣

仲未有新人入黎 驚閪 今晚繼續

一齊gel

求教學

個市其實無咩好睇
訓唔著只因為想鳩叫

熊市到 熊市到 好走快兩步
徒神話 徒神話 6000先正路

你現金account係要t+2

其實你自己答晒

今熔酒仙

我孖展 不過唔想用孖展 明明我夠cash 但佢要我真cash 岩岩賣出股票 個種唔得

下次跌市都gel變唔開心樣

我不願相信

熊市到 熊市到 好走快兩步 得到佢睇起你 你冇錢途
大眾興新春 願熊市到～

邊間咁撚on9

冇少年股神助興 未夠crazy 繼續

想講你地全部cash & settlement既問題，開個ibhk accoubt就全部解決哂

ib冇得揀唔用孖展嘅喎

龘 > 笑住GEL
熊 > 黑住GEL
GEL FOREVER!

石仔put 石仔put shortput得幾毫
今晚佢all in 哂 熊市即到

唔係孖展account 根本買唔到call
識都唔答佢，因為佢冇用不推文

求定link

納大棍 今升熔

新人報到
龍市all in QQQ又贏 你教我點輸

拉翻

計完先發現其實同只買3隻股無太大分別。

跌得未

同船

利申本季ER中左FSLY AYX GAN

牛牛啲手續費都唔平買左3隻夾埋先4股就$19.42

不如放過我？
利申 中左煙條

支牛又咪係用ib幫你買

買正股唔孖用免佣券商囉

邊有咁貴

是日台巴開心 share watchlist
*以下並非投資交易意見

見圖一生平安

港紙maybe?

Crm 依家入點睇？

美股美股fire endless night

支牛手續費貴過IB
孖展貴過IB
龍蛇混集污煙漳氣乜人都有

除咗UI/UX做得好，無乜嘢可取

IB is for professionals
勁多唔同market 唔同asset class都買到
又有API 可以玩algo trade
接近完美

港紙又冇平 入一隻最低消費都2鎂

台巴三生平安

佢咩9都買 仲會hold好耐
我會自己pick 同自己time個market

told you學我趙雲7進7出sofi

GDX for gold better?

仲可以防止panic sell 簡直係貼心app

那大熊時光 不用常回看
能提取孖展以後渡嚴寒 就開app再清倉

真，我琴晚入左3隻咋

sofi出先要咪幾美分

凍結=/=實際收費

未入過依版
我睇

佢兩個啲c忽野美股台無人不曉

有好多正野準備上市隻unity 係比人整game ge software

除左砍/入錢仲有咩可以做

又老屈

可以針

跌緊wow

支牛有牛牛書包 ib無 點睇？

尋晚見一堆 Minning 發力
有d 想搭下順風車
不過可能睇埋今晚先

呢兩日 spotlight 返之前入過走左嘅疫苗運輸公司
另外隻呢幾日扯到好行 (利申無貨)

價投SQQQ 驚閪

輸包

無野，原來我WORK買左7股記錯1股

我睇佢ytd return幾好所以一路喺watchlist
成日啲新股上市會miss所以先考慮買etf

巴打識玩 入work 仲要幾股玩咁用牛牛

跌市勤力
升市都要勤力
大家搵多d

Unity

可以Gel頭

Capacitor added this card to 技術分析

幾時上

岩岩新手淨係聽過牛牛轉場先

差唔多啦，TA都係呢類野

練好今晚做 c 朗
唔好踩波車

還記得有多久未好好熔斷嗎？
還記得有多久未清倉鳩叫嗎？

跌緊啲人都gel晒頭痴咗線

孖，可以！
輸，奉陪！
贏，妄想！

好好奇Capacitor係咪真係絲
無乜真絲會識呢個字，仲要上連登

死都要死得好睇 jump就唔洗gel咩

還記得當天LK遭停牌
還留著笑著Strong hold的正股

寧願一生都不買入 都不可孖展買入work啊

成班等跌再孖盡D 可以點

Oxy呢三日算唔算係頭肩頂？

Allin

p巴忘巴出po 晚晚抽插

美股討論教會

唔all in 點贏大錢

8月幻二 NQ高位差15點

咩歌

多啦A夢

除了褲 又除埋姨媽巾果首

想問下呢個咩網
用開investing 想係list睇埋 day range

勸你戒期權，過檔跟我SH搵食

我現錢買

講起疫苗運輸

要留意 VXRT 呢隻妖股

呢隻股勁多苦主

佢嘗試整口服疫苗
如果 work，真係 game changer

陪我call 陪我long call 我們最後何以loan call

又入一球
下次又入兩球
連過兩關一射入網

SH

尋晚邊個高J，今日又要熔啦

DHI頂唔順放左

咩歌?

最後的信仰

SDGR落左地獄 其實基本面都唔差
Btw等等到2046

抬頭望向day high
衝不破

龍友有無寫遺書

首歌第一句已經同你講
燈會破滅

給你日又跌夜又跌倒水咁跌 然後送你破產個朵

原來你這樣SC過
從前在石仔倉中都未聽講過

想call爆 只想call 爆 未來過去
我只想call爆

難道 跌跌跌跌跌 對tsla已死心

別說SH贏過 那裏留得住我

到底是為什麼SC你很清楚

On9又升
依家都仲冇熔 冇gel 今晚12300走唔甩
真係鳩入科技股call就得

回來了

搵到了 seeking alpha
唔該哂

要有鄉音先可以唱得岩音

一高追 只要熄咗sofi 能捱下去
哪怕佢 全部轉曬燈 拒絕清倉

Elon Musk: The Big Bang

dllm tesla 一日有人short 都唔識停
睇黎今晚又要追貨

sc都有sc嘅穩陣，係賺少左好多姐
你地成日玩石仔做乜

明明你成日玩

到底是為什麼SC你很清楚

tsla要爆啦

今晚又溶

新人 玩左美股三個月

他市值這麼多 他buyback這麼多 平凡像我
無財技 亦未會拆股
升幅太慢但全情為妳 落力發揮過

你唔講咪得囉

我玩得最少!

是他教曉我什麼是SC
不然我都不會識SC OPTION

其實大家係唔會放過夜定點晚晚麵gel 頭咁

一齊收口好不好

好

呢到不嬲有冇貨都gel

泡沫樓主都好慘
日日俾人狙擊

每post一貼
okta dell

大芋

從今天起我不辨別升跌, 從今天起我孖盡唔會走
集慣於今溶中SH到gel 晒頭, 若離開了便會爆升

一輸走去SC 入肉的都算多
今天卻後悔正股竟不願坐

到底個人有咩事先會入呢啲股

從今天起我不辨別升跌, 從今天起我孖盡唔會走
集慣於今溶中SH到gel 晒頭, 若離開了便會爆升

返去再讀過小學中文堂+音樂堂先

SC了一張2100,唔知點算好

支概股一律只put

in國家隊 we 7s

掛緊60 等佢hit中我

Seekingalpha

買晒佢唔洗煩

搵到了
感謝大大

DHI 依家其實企左響個關鍵位度
我自己就買左DHI holding 最大嘅 ITB
買嘅原因純粹係嗰排成堆家用建材物料起緊
買ETF 懶得再細揀
不過我又未去到走住
始終美國夏季有風打
呢d 擺響倉我又覺得無乜特別問題
睇佢調整完先再加

乜哩到改歌要啱咇架咩

Agger 之前先入返都得

thx 巴
好人一生平安

個市準備又融

其實美股用邊個app玩最好？

用咩app都好
勿高追TSLA就至好

入貨機會

來忘掉數據 來溶斷派對

岩岩聽上面巴打講先知蠢撚咗，好撚貴手續費

來共渡萬二納指 短佢落去

981 又特價

就算冇貨見到其他巴打贏大錢
個人都會hyper

IB Firstrade TD Ameritrade 點簡好

今晚聯儲局準備講咩？

Sc強勢熱股。。
寧願sp

契媽panic sell左3690
仲未見佢出post講一放左就升

撚知咩

AAPL 拆完之後出年年尾上翻400我話嘅

會唱歌

咁我有美國匯豐戶口係唔係應該用FT

佢想跟風整 covid19 疫苗

人地已經 phase 3，佢都未開波做 phase 1
17.49 跌到 6.73

佢個 story 好 interesting
不過佢無 product

長期觀察中

呢句真，
另一樣我認同巴老嘅係佢講過任何時候就算聽日係世界末日都應該要投資
我相信係真嘅，所以大市龍定熊，我都會不斷搵新股買

Iphone 12 流出幾靚 應該大賣

會唔會講AIRLINES

What the printer say
brr brr brrbrr brr brrbrr brr

呢d唔關美聯儲事啦

Do u hear the printer sing

當奴做緊美帝坐館點會跌

多口問 有無人會用IB買港女 手續費幾多

唔識啊
幫你推一下

4點準時轉燈 今晚千升 個劇本悶到

金錢永動機

Iphone 內循環

美國又打風

會唔會講錯野 搞到千升千跌

要 strong hold~~~
美股市場要 Strong hold~~~

無錢hold~~ 借孖展痛
夜雨凍～～熔斷投射到腦海中
回頭似是夢～～無法彈動～～ 山頂凝望你。。紅海畫面中

呀～～像波音已紅～～ 連登仔不痛～～ 卻像有無數說話 可惜石仔聽不懂

呀～是 short call 未紅 ~~或apple不空～～ 何以感震動

會呼籲市民勿高追TSLA
發財都要立品

之前打風都唔會溶？

徒子個po比人推返上黎

Tsla is too cheap跟住直上2700

又 binc

好似溶溶哋

點解成日都追擊我

酒先

棍上緊喎

如果爆升被行權咪當賺少左
如果跌返落2000你就賺哂

今晚TESLA 升到上2250 我扮個TSLA 4個字

lm

期待點樣扮

你點扮的

LM 等睇你走數

Covered 就係 要好重手wor

你啊媽係李香蘭，聽聞佢高追aapl wo

Tsm monster

前幾日俾佢FAKE左,係咁跌,以為唔會上到2100

有幾多錢？

等睇表演

你點樣扮4個字

琴晚盤後已經開始陰跌緊,
今晚應該落得返2050

上次走左數啦

走數就例牌

P巴心諗得果雞碎咁多都唔夠佢叫隻model

今晚呀婆都知龍
扮定先都得

大戶

有得sc tsla 真係fat fat了 唔怕價遠都多多premium

係忘了柒條蛋散老屈我,明明過左第二日,仲照計

咦 原來係P巴 無野了

夠呀屌你

我都記得已經過咗時間
你冇走數

條臭閪打杷仔成日老屈我

– 科技股似乎已經成為不可動搖的市場領導者。

過去20個月內，納斯達克100指數累計上漲了89%，為本世紀以來最強勁的表現。周三，該股指上漲了2.1%，過去11個交易日中有9次上漲。

很少投資者有勇氣與這種趨勢對抗。追蹤納斯達克100指數的交易所買賣基金Invesco QQQ Trust (NASDAQ:QQQ)的空頭倉位占流通股數的比例只有1.5%。據IHS Markit的數據，這是2019年3月以來的最低水平。

納斯達克100指數在8月份上漲了近10%，有望連續第五個月增長，為1月份以來的最長連漲。而且，在5個月內漲幅超過50%，是2000年互聯網泡沫以來的最強勁漲勢。

不過，壹個流行的技術指標開始釋放這種漲勢可能暫停的信號。納斯達克100指數的14天相對強弱指數本周超過70，進入超買狀態，周三更是達到了75。這是2月19日以來的最高水平。

無哂燃料

夠薑就玩大 d
唔著衫扮 TSLA

12點前

呢到好多職業兒子，唔好同佢地比

支持
想睇

Bili跌到46

垃圾股跌落地獄啦

淡友做左十年雞

2400 就除衫露j扮

captured

轉做post女相ok?

留名睇p巴bird bird

U sor san mo lun use

怕什麼你還有黨

記得裝返個放大鏡

其實又好岩

上面水浸到咁，幾時到中資股

Post 我淫叫緊嘅片

好想做兒子 P爸收唔收契仔

P巴:羸多羸少都係羸,羸哂

呢啲留俾忘xx
Not gay

公認大碌，條條女都滿意

@忘了愛

只收型男索女

跌得25點當淡友係雞

納dee準備轉燈 今晚千升

雙插頭?

贏嬴羸蠃

俾理由自已返工

今晚又溶多次

LSE 9k

L囝第3個錦囊到底係乜

又要準備不問價gel頭

重貨work 係咪代表要返兩份工？

唔升點跌
同我升多d

有無人cap返l子段嘢出黎？

上次條數都未找

TESLA今日2300 我今晚唔打丁

最大淡友鮑威爾今晚唔知會講咩

實會繼續谷經濟,唔會跌

全都是泡沫

TSLA

今晚
Fb 350
Aapl 515
Amazon 3600
M225
Google 1700

納期12300

咁快gel定

我唔信！

未盤前都GEL 到個頭令撚哂

可能直接插1000

見字gel頭

us stock too high

正常俾$3000啦
手足黎,香港人

陣間止賺一半先

不SH會絕望 手冇貨就躊躇

常愛說的萬二 終於達到
日日上落市每秒轉燈
能否都牛市一世

有冇咁貴🥺

anybody join
gel hair party
please send application to join

等我一陣，宜家打俾powell問下

今晚擺到明當淡友係乞衣 跌個少少牙罅都攝唔到

4點準時轉燈

真豬都無咁真

真豬都冇咁真

gelllllll

今晚企穩幻二啦

一日就企穩呀

Call 3隻G 一人一個字

gel hair
gel pubic hair

AAPL

連登係咪無迅雷頭icon

今晚高開低走

4點準時綠

琴日work好威喎

今日就會打回原形

仲夠時間,GEL埋個靚頭準備開市龘上去

panic sell

台仔龍市都panic sell

=.=....

地核

隨便燈

找左上次條數先講啦

梗係高開高走,AAPL 550

準備升天

龍友知錯未

拆左門檻又低左

知錯啦
早知孖盡末日call

酒呀

納指已熔，大家快走 我斷後

我已一股不留

跌得個0.2%,一棍龘V返上去都得啦

今熔價投sqqq

Tsla 熔緊

無人賣又邊有錢買

今晚炒半導

真係熔緊

Ching Chong

石仔而家有咩

Amd SP 75

SPWR酒呀

岩啦 我知錯啦 以後我唔亂跳車
比我上番車啦 教主

跌左10蚊快啲上車啦

To zero

教主開盡turbo 黎接我了

屌咁樣跌,今次仆街

有冇巴打買nio 盤前直插番落19

p蛇買得好重咩

跌咪唔洗扮

你張SC發功了

好正

做左對沖驚西

中概

sC提早收錢

300

想走緊4股
先
WHO 跟

到2000就即刻行權 對家輸死

等緊hbtx跌去1蚊

佢係比人行權果個

擇低你個名入TSLA小氣薄

但禾仲有40股

咖啡杯都企不穩 我忍

做左幾多單food panda

要有信念

Amd繼續綠燈

Ching chong好驚

龍友應當悔改

期暴跌

多謝石仔俾知強心針我呀

未撚訓醒 其實佢有冇得平倉

係有架

唔明,點解石仔又話我提早收錢
但又話我係俾人行權果個

咁快變叫雞台

case 1 : TSLA唔過2100 ,可以hold住，錢歸你。
case 2: TSLA下跌，對沖下跌，提早平倉。
case 3: TSLA過2100 , 就可以2100放比人
不過差一日半日就算啦

比返幻2我呀

酒劍仙

幻二達成
L 子唔見人
大戶發嬲

石仔富可敵國！

NFLX準備打回原形,熔緊

還記得put三百蚊Tes士拿
賺兩蚊笑着傻散跟住買
當天整個溶市 那樣輸哂
排住IFC有半條街

Working

大戶琴晚尾市拋售，我唔樂觀

我黎緊都約緊個$3000，女大學生，等錢用，唯有幫下人。

同大佬L齊上齊落

P巴sc咁近價應該好fat fat

又好似好岩啊,LALA聲走鳩左去

今晚睇幾多?

白虎嗎

我覺得聽晚再爆上機率唔太大

幻二達陣
下一站徒6000

4千鎂

約完下星期上黎包膠。
女大學生同廿中出黎做野個價差勁遠。

今晚呢?
可唔可以畫張圖俾我你點分析

IG約???

最多跌兩三日然後都會升番
日日升仲驚

今晚隻小鵬會唔會暴升

牛牛有資金流向睇

二千一都企不穩 我忍

人生太短 今晚要熔斷

aal

Yes，搵Frd既Frd既Frd。

你真係可以做我代言人
我以後轉行做作詞人

等包膠

今晚唔好多手呀
多手又輸架啦 好想玩沽沽

你燈緊

一齊鳩叫未唔會輸

大戶托起蘋果，走哂其他股票唔知玩緊咩

唉,太遲認真咁建倉
灰了

用統計真係撈到底架

琴晚納指大市升咁多
預左今晚點調下都正常
唔洗驚

我成個月人工

爆升沒我份
熔斷我當做例行
我慣了輸錢

想知石仔學歷，讀到U未？

Freefall

叫叫下 就會搵野搞

我轉左9月再考SAT

舊經濟

忍手果果巴我都好想手多多但係要同自己講唔可以

已經冇開ib兩星期，我得你得

呢招叫托沽

回到9點

今晚zm 領軍 反向指數

CRM特價

d人話全倉科技股，我笑而不語

利申空倉,得張SP

點都要有d 叫雞股

為什麼唔係SC 係SP

無貨囉！震走哂

今晚鮑鮑會講咩

科技股短線玩完了，JPow出黎唱淡

小西巴點睇tdoc 同lvgo
均價150 斬唔斬好

支持牙侵連任 龍四

佔你倉位幾大先？

今晚包包幾點講野

AMD真係正氣，仲正數緊

J-Hole響起清倉的信號

開始懷疑石仔係attention seeker

台電63.5貨教我點輸

炒股就信自己啦
成日睇人點講

石仔 你sp 75 點解要玩到咁遠價

幾點開

3x%😭

新手想問 nio係咪勁過tsla?

我判斷係個大市磨緊落

Printer冇墨

坐
最緊要係唔好見人哋升就走去追

21:10 powell jacksom hole 好似21:00

708勁過nio勁過Tesla

30%一隻唔會太多咩

恆馳最勁，其他收皮

可能300%倉

入錢，加其他貨，
而家有嘅貨繼續坐

太高追貨既下場＝比人挾

由你把口講出嚟有說服力d
我講d人當我鳩up

琴日先答完你 你就走去sc

依家個價跌得咁勁? 以前啊豬啊狗PTGF都4千起跳

一齊忍
真係跌既話先出擊
齊上齊落

Powell應該都係廢up多
Jhole好似會精彩啲

我覺得唔試過都唔會信
230BA

依架個倉得兩隻股
Lvgo
同tesla 5x%

有八達通執錢易過SC

路過一問
P巴sc左張咩行使價嘅單

我前排都撈咗

Intc 51.7貨教我點贏

個市咁差。

佢話2100

之前果d泡沫嚟

2100 超級大傻仔

開個Patreon賣相。

BYD先係優質股

有上Twitter 既話 有個人妻miss 真係fat fat

2100沽囉咁咪

其實好易，18-22歲未做野唔會好貴。

我學緊睇option
所以我唔明點解大家話佢有錢收
衣家個價高過2100咁多 聽日比人行使佢唔係要豬咩？

懂不懂規矩

做女真是屈機 自帶創業條件 仲可以隨時桿杆孖展

今晚好多人加入坐投行列

好奇一問， 有冇網可以將 納dee 100 總市值 plot with time

屌我知你講邊個。
好多男人屌女都開Patreon賣片，搞到我都想開返個，Call G賣片。

係囉，以前呢到唔係純文字討論

買aapl 靜靜地等31

有無得買option

我都想幫下佢

但有time decay
過30就末日

過25 已完

期貨啦

你有無問過佢有幾多股幾錢貨

所有女性期貨只能買put

哦 唔係nakeshort
本身有平貨喺手就唔同講法啦

唔開得sp會輸死

過咗30唔係末日 只係優勢減少咗
而且識玩嘅 30前已經上哂岸

自從有一次日本 爆左單野 香港果班比班起底撚搞到收埋左9成啦 幾個月前仲大把free 正野

Patreon 長期爆

MTCH 真•叫雞股

但男人冇得做put

果d通常夾開 邊有咁多g配合

BLCT

5年夠財務自由 聽唔少做雞做到有幾層樓既例子

Biogen隻新藥 Aducanumab 明年三月FDA出review結果。有冇人比較清楚成功機會如何？

點先搵到依啲人

無call g 運

一次美容黨都無撞過

咦，呢隻小弟真唔識wo！
師兄識玩

條友最後俾人釣出黎影相公審

中大淫腳賣相半年都賺左$1M啦，仲未計出去接客。

dllm 真係有叫雞股?

賣腳賣1M

Rick

P 巴入一股支持下都要

我覺得勁有可能過到
已入兩股試試
Aducanumab 係我知嘅最make sense最有可能醫到AD嘅藥
希望有Biochem勁人話我知我啱唔啱

渣兜等接貨就有份

比埋ticker都唔明就算啦，呢啲嘢無謂學

我讀drama架

又放晒 aapl qqq

PROS200828 1500C

求Dr F指路

磨到9點半

當我喺大學打飛機既時候 原來啲同學已經搵緊第一桶金

有冇老人癡呆概念股

做大槓桿

BRKA/B

我都係RMS

唔準你笑石巴

打仗對股巿唔會有影響, 唔需要理呢d新聞

應該訓緊

佢地好成熟

毒指毒撚？

今熔!!!

熔緊落去

批准保釋

TLRY

我睇咗成個story 啦，
你知唔知點解佢地restart 先？

終於熔

你all in未

成功需苦幹 俾人狠狠地幹

太早啦

慢慢等

改名啦

熊霸天下

我d $$呀

改個名燈一燈

nio股joy

石巴清倉完係度幸災樂禍

幾時到TSLA

我SP隻AMD唔知咩事繼續升

屌NFLX..威一晚就軟

點睇sq se
持有中

市都未開

清左倉就想佢跌好黑心

想入

FAANG 個 N 係 NVDA

咁既pattern令我諗起3月頭....

石子除非滅世棍 有排都落唔到75啦

anybody

我志在補下血

屌你陳同佳肯過去台灣未

so sexist

琴晚升咁多
跌返哂未

Gel個頭會龘架啦定d黎

彷彿就像昨天

又黎多次Black Friday?

尋日係Ching Chong 最後機會

我只想睇圖

補到幾多⋯ 咁遠價

二戰美國經濟不知幾好又升

幻2 之約呢

sh aapl 唔洗補血去gel 頭都得啦

到左啦 準備返去

尋晚盤後已經到左啦

我513入-.-

都係錢btw呢兩個禮拜sp tsm都執成200

ptgf 的事。。不能算是 call g

都話p巴幫你

有，做鴨。

股災呀 世界末日喇

人哋當係business咁做

P巴我唔想返工啦

無呀禾好正經的

職業: 兒子

兒子。

垃圾aapl 垃圾tsla

睇完呢個post好想去call g

純粹交流下 (長篇勿插)
做左一輪CDROM 都最後真係開 account 鳩噏下
我見好多人建倉有個好大嘅問題
就係將所有雞蛋擺響同一個籃
即係投放晒響同一個 sector / industry
點解我響度不停搵下其他新股
除左係諗住搵下第二d比較 wow 嘅公司
自己對搵股呢樣野keep 住有飢餓呢種感覺
最主要反而係想搵多d 唔同類型嘅行業去加倉
等自己個倉多樣化少少
跟見到有人有 ticker 推介炒
有個好大嘅問題係你有可能加左d 同你本身個倉有相類似嘅野
有咩起事上真係會好易火燒連還船

Tech 35.90%
healthcare 5.61%
Energy. 36.49% (主要新能源)
DIsc. 9.48%
Industrial 6.35%
for the rest: bond/hyg/eem/gold

唔知今日六點會唔會轉台

P巴：屌閪我都試得多，想試下屌屎忽（真實對白）

我就一路都係睇波唔踢波嘅

大致認同，除咗最後嗰行bond/hyg/gold

暫時得tech, retail, renew energy

屌諗起以前FL同元朗LK果d俄妹

想要

有道理
研究下先

因為最近幾個月 tech / 藥股 performance屌打others

其他升得慢。。跌又同tech 一樣咁跌。。同一risk level 下自然重倉tech

佢想試忘巴果嗰好耐

納期比人大手沽

搵左半年都搵唔到真點空姐。

狼來了

新能源我都想加但係搵唔到位入

幻2只是個笑話

溶

好在尋日走哂d call 正股就由得佢

分散is for the weak
要有信心自己搵到最高回報個隻

幻二到左啦
回一回姐

bond 呢d 真係睇timing
其實我唔係咁prefer 坊間嗰種 idea 話點都要搾d 債
金呢樣野真係純粹過下手癮
始終出面嘅人係甩唔到將金擺響誌產一部份嘅野
我個人以前都會炒禁
依家我會睇 gold min 算數

今晚又輪到航空股

介紹番

幻二是泡沫

買左tsla 朋友
買定ba 對沖一下

完了

一切都完了

Tsla CRM BigC

All drop to hell

All in 一隻十倍股

老母W今日準備跌穿100

買金即係做FED 對家。無運行。。

台巴用幾多時間睇資料先會入
想試吓減index etf自己揀股入 但係覺得自己好懶 又唔係好識睇

NVDA真係垃圾黎

大手沽，-0.28%

我自己四月開始都出左一個好嚴重嘅問題
就係個倉重藥 / tech / biotech
之後都開始學點收斂一下

Thank you!

其實等JP出嚟講完野先啦好嗎?

你屌條女, 佢條仔屌你。。雙重享受

可高價，馬FU先生幫幫手。

各位邊到睇納期跌緊

sqqq又贏

yahoo財經

相信佢唔會buy 呢套

-0.20

別人恐懼，我恐慌，酒呀

今日納Dee, 真·幻二

就黎盤前龍

用無敵既qqq + arkk
太陽能買tan

自已砌啦

無睇一陣，又變翻女女台

制服

其實可以透過唔同 sector 嘅ETF 入面d holding
再去識d 個股
呢個係我其中一個方法去搵股
嗰種感覺即係好似由高空三萬呎慢慢落到地咁去搵
另一個方法真係睇圖先至再去認識間公司

NEE一定無升得咁快 不過做多幾樣野 好似穩陣啲

覺得自已好廢 師妹又無 空姐朋友又無

我岩岩都諗緊係咪我問題

係到講sector allocation係on9
連登仔出名高槓桿 高集中度
手有100蚊 all in 200蚊高j一隻股 之後鳩叫一晚
連登仔策略好簡單

想屌空姐同女miss

點會無師妹

你食唔到姐

3字頭皮膚開始鬆

點解咁講

後者

係有100蚊all in300%margin再leverage先稱得上連燈仔

幼稚園教師

可以考慮插埋男朋友

唔緊要
都係鳩噏下啫

我有個ex 都係去左做空姐。。仲釣到果鬼佬機師。。嫁埋去外國

晚晚J 契媽。。無佢無錢call g

3P Okay？

好panic
好想賣咗tsm
佢居然紅字

升啊 屌你老母

正既少婦好稀有

跌呀

較咗幻二提醒仲未響 睇一睇原來妹咗成日

我諗sector有個盲點位係

科技股潛力大過, says, 工業股

無理由為左夾硬減exposure 而轉sector?

tsm抖下氣姐

今...熔...

叫佢照住塊鏡比你懲罰
再問佢d細路知唔知你咁淫

其實唔關事嘅都係睇個股
唔通隻隻科技股股價一定高過non tech咩

唔準跌！

d 女嫁左人好多decay 得好快

走啊

明明綠燈，都會變成紅燈

劉馬車你都岩

我倉位就6-7隻

買晒最有潛力/最龍頭既股

都霸晒倉位

可能你地分廿隻咪會分散sector

唔會特登走去轉
而係唔會淨係持一款嘅 sector / industry
係至少兩三隻當起嘅 sector / industry